去到 2028 年....二手樓按揭做唔到多過20年啦

咁我地00後點算

我睇番張約真係到2049

2047

轉按銀行重做30年比我,好撚蠢
咁大間銀行都唔識計數

而家大把人做緊30年啦 咪又係咁

係 講錯sorry

大下跌2023 出現....
2023 核電事故...新 sars...

土改
打土豪 分田地
商人 知識分子 地主

窮人毒L 機會黎鳥

trump trump 玩野係應該打死香港先 !